蘋果：荔枝角收押所 有在囚人士初步確診

據知該名在囚人士曾收押在小欖精神病治療中心，與另一人身在同一囚室；他又曾到西九龍法院應訊，其後轉送至茘枝角收押所時被發現身體不適及發燒，隨即送院接受治療，今日上午獲通知初步確診。

#武漢肺炎
【疫情速遞】港今增約7宗確診 第三波疫情以來最低 一囚犯初步確診（附個案搜尋器）

【檢測大龍鳳】薛永恆：九成登記市民現身屬「意料之外」 疫情回穩即推港康碼

=============
💪🏼 VIP撐《蘋果》計劃 每月$300起

=============
🍎 黎智英：經營非常困難 請支持訂閱

=============
🌎《蘋果》英文版現已上架

手足

源頭支那公安